突發！黑警上門拘捕陳皓桓

民陣副召集人

推

返夜班狗拉完你就收工比人拉個啲就半夢半醒 賤撚到

又用党安報復美國制裁

push

上佢fb睇直播

figo chan?

係 好似話因為七一遊行

唔知咩事 推

Push

figo

又係朝早

係要拉到你驚

做順民

佢轉咗做正召集人喇

仲有

咩事？

71上街有關

屌你老味

新任民陣召集人陳皓桓、清晨約6時被警員上門拘捕。陳皓桓於社交網站直播，看到數名便衣警員進入陳皓桓處所，並向他表明身份及涉及罪行，他其後在直播中說「政治打壓可恥。」另外，消息指社民連梁國雄亦被上門拘捕。
長毛

每次美國搞鳩中國
黑警就收order搞鳩香港人

內容已不存在？

條link會keep住update

好似係參與

仆街狗 真係賤撚到

仲有長毛

有線最新寫組織

然後同gphone 3人做案例坐大半年都似